[退休生活]吳克儉:仍經常去日本及看書

【吳克儉:仍經常去日本及看書】

教育局前局長吳克儉退休生活如何﹖佢自己話你知。

#有線新聞 #吳克儉 #日本 #看書

條仆街害到小學生都要自殺，自己就公幤去旅行，仲好意思出黎也文也武

你係咪中國人？
成日去日本

you too

點解唔返中國睇書 漢奸港獨狗

幾時帶埋你仔女探你老母老婆？